拉借錢中介嗰個女警好撚正

有冇人今朝見到

伯母比女驚拉左？

hello moto??

我見到樓主老母都被人拉左出去

我可以

呢個阿sir黎架

好cute好pure,想比佢瘋狂請我飲咖啡

好似熟口熟面嘅

有啲似微辣條囡

個樣一般
不過拉9班中介 加分

後面條眼鏡妹先正，除衫個時實怕怕醜醜咁

游